機戰

點解唔叫人塞check in 位？直接唔比人check in, 冇check in, 佢地唔使諗入去immigration 啦
頭先係T2,一堆遊客話佢check in 左，做乜唔比佢地入？

checkin 唔到係航空公司問題，做乜要做左同遊客直接對話果個三剎位？留比航空公司解釋唔係仲好 仲有效率